直至3月16號已經超過14萬個連登仔確診，3萬個死亡，0康復

如同大紀元退黨人數，一味靠吹

3萬個全部係賤賊?